617選擇題 各位請作答

請選出以下各題最佳答案：

1. 就醫管局回應，到底資料外洩原因
a） 前線醫護人員違反守則，非授權列印資料提供警方
b） 警務人員不誠實使用電腦擅自偷取病人資料

2. 到底「幕後兇手」點樣使用醫管局系統
a) 無須登入系統 列印無密碼 直接印
b) 無須登入系統 有人比密碼佢印
c) 局方或醫護協助登入系統 無須密碼即可印刷
d) 局方或醫護登入 順個靚便印埋送比你，每頁3毫

3. 如擬提出權力及特權法調查警方有無過度使用暴力，保皇黨選擇
a) 推警務人員去食 投贊成票
b). 逆民意 棄選民 投反對或棄權

4. 當值執行隊長會否回應持槍警員無聽從指示開槍射示威人士
a) 會
b) 不會

最後要讚讚喇沙一仔 雖英文科低分 can’t find a right word 但數學科成績彪炳
毅進制題目滿分 5人暴動 150粒催淚彈 平均每日30粒 剛剛好